【突發】特朗普支持六四屠城

Thirty years ago, Donald Trump said that China had shown the "power of strength" when its troops massacred pro-democracy demonstrators in Tiananmen Square the year before. Trump's words foreshadowed his general disposition toward protesters as president, and offered a preview of his support for military crackdowns on anti-police brutality demonstrations in the present day.

"When the students poured into Tiananmen Square, the Chinese government almost blew it. Then they were vicious, they were horrible, but they put it down with strength," Trump replied. "That shows you the power of strength. Our country is right now perceived as weak...as being spit on by the rest of the world."

佢三十年前講過既野未必代表依家立場
成龍三十年前夠支持平反六四啦

李怡以前都支持共產黨啦
依家係反共大旗手之一

沒有當天六四
那有今天中國

部分連登仔：泛民以前做過既野唔可以原諒，要一直屌

侵講過既野，已經過左去

其實近代咁多美國總統無人個做過實事對付中共
只係交易同譴責
不過美國轉變亦唔係侵侵一個人發起
副總統彭斯演講已開始轉變

其實Obama/Clinton Pivot to Asia時候已經改變
只係Obama係漸進式
Trump係鐘擺式

689當年都屌過中共